[IOS/AN] 神魔之塔 (106) 最強光黑金誕生

最強？

唔計頂羽唐僧最強

你當你老闆condom？

就比習大大抄家

父親大人有無可能

華光都勁過瑪雅啦

吾系廿牙？

修羅場少加成卡又多惡意技
又唔係唔知上古廢難組到好用又高分既隊伍
加返d加成卡好冇

戇鳩修羅場 10%盾仲要一下炸唔死

合作完咗強勢回歸...
垃圾修羅場過唔到R2果斷放棄繼續養身。

用中國神啦屌

屌你個閪跌埋晒d1lv燭龍又放唔到入素材包cheap撚到

神同獸冇點練 得幾隻滿技

Me2

神魔之塔「集氣」聯署系統本週 (2020-07-01 - 2020-07-07) 未有達到票數門檻的聯署，暫時未有回應。

雖然暫時未有足夠票數的聯署，但玩家們不用擔心，我們會在每月舉行的 Discord 交流會上跟大家討論票數較高而又未達門檻的聯署內容。我們預計下一次的交流會在 7 月的最後一個禮拜舉行。

800lv都係外掛番黎今次牙Tim有冇解鎖？

技15

要解就快啦
我想要刷一送一呀

夏馬西
真心 刷一送一好過送到爛嘅AM 妲己變公廁

平時補償送石送體力劑有閪用咩
刷一送一真係無得輸
不過真係要多謝噹噹哥

All max對於玩得耐既玩家真係無乜意思

寧願送初始型態都唔要AM
AM冇得打昇華/解放系列拎石，開圖鑑同稱號，仲換唔到古幣整武裝
上次送既AM未換，唔想揀先天殘缺既中國神，其他選擇又太伏

有無得開放布塔轉返機兵
公會任刷左200幾隻轉撚曬做老鼠

Lm

你喎 唔信

夏馬西都過到 可惜我冇夏馬西

150等換張光希臘有冇機

唔係0%就有機

笑撚死
好彩我唔記得換

其實難在rd數

我有4卡光北隊

冇啦

拔卡挑戰

有人瑪雅3卡

盤古真係唔洗打
因為真係零出場機會

Maya世界第一

抽唔到頂羽

正評係比標題

任抽架喎

好勁

送抽中夏娃
有得玩咸濕skin

但我弗麗嘉升到技7咋

《嚴密監控名單》每月報告 (2020-06)

輕鬆三成就

屌 成日無開龍刻

用住北歐先

任抽架wo

光北未融煉

普通卡池有

好少人用

而家有古幣抽喎

Btw如果你公會係黑夜之城
可以私底下叫牙添開項羽黑金池比你

奶油兔 收唔收到風下個版本係合作 定自家卡池

屌 用d卡打埋去幫佢r痕咁

冇開龍刻起碼冇左100體

拔龍刻
又無刷一送一 打夠十隻唔打了

orb冇龍刻好撚細力

Orb就唔好喇
我用瑪雅

本是同根生
垃圾打垃圾

難得有機會依關好似做球比佢 就用吓啦
下個地獄就收皮喇
做返高級倉管

Google play 不能更新至v19.12

我都唔用龍刻算

盡力

更完畫面崩咗...

點解係代偶

合作

更乜9。崩左

破圖仲靚過原圖

開頭仲以為改版新介面黎

試緊新系統唔記得改返

我就唔信改到藍色
捨棄晒一向既風格

用恩莉兒又係打到王2死撚左

Ching咁睇唔開用恩莉兒

已經係最有可能打到果隊

加多左d野咪全部野走哂位

因其都啦

點破光攻盾

盤古初出個期到底係做球俾咩隊

光北/西王母

係喎個陣用光北打到啪啪聲

巴哈睇就用暗獸，不過佢都應該冇練

父親 雙子 因其都 (有冇天秤？冇就大聖) 仙姑 恩莉兒
火力同根性應該夠打唔會蝕太多rd 數
王一盡秒，王二可以儲技開龍刻殺，王三開恩其都之後all in

用暗妹吸死佢

有冇天秤？

無啦得呢D

應該唔夠打光盾？

好撚戇鳩
你介面都未撚整好就學人迫人更新

你最大空間幾多？

回合數

120

破圖睇到眼盲，睇完隻眼勁唔舒服

你係唔識用

有冇蛋糕龍刻？

無啦
岩岩升多左隻多多

今次修羅場是咪打初級著數啲
見今次高級啲敵技好煩

一定要轉到/天降到5c 帶長方形龍刻

Rd1-Rd3 手轉
Rd4-1 開因其都、仙姑、大聖1、orb
Rd4-2 開三藏
Rd5 開父親
Rd6-1 盡快打過去 開大聖1
Rd6-2 開orb、大聖2點暗
Rd7 偷少少回合存技（2回合左右）
Rd8 開龍刻濾全版光
Rd9 開三藏、仙姑、大聖1
Rd10-1 手轉
Rd10-2 邊打邊存到因其都之後開仙姑、大聖1+龍刻
Rd10-3 因其都+三藏

隻驚搞乜尻

想棄

我冇問題喎

送個抽中水皇權

都好 黑金

之前有張木皇權無用過
1lv1技

我中木

我之前10抽必1皇權 全部都係火

顏色用因其都打夢魘食24石

送嗰抽中貝西 開心咗半秒

第一張抽 其餘5張送

無野update過又無啦啦破圖之塔

我都差不多

佢成日食石架啦

d人叫佢試用因其都 睇下要食幾多石先過

巴打成日睇顏色？

小許唔開 我又得閒果陣先睇下佢做效果 我又唔洗用佢d攻略

唔打了 打唔到

更新完bug 撚左
個interface 而家勁柒

修羅場換嗰兩隻水火王好似仲有用過汪精衛

盤古技8食10隻升技12
佛心

而家好多野打 根本唔夠體用

如果卡唔齊睇佢都幾好既 講真得佢有心機試咁多隊 其他出名d既都係試幾隊造球/一線 拿拿臨打完趕收工咁款

真 佢會開人背包幫砌隊

與其睇顏色，不如睇巴哈PTT既攻略、娛樂隊、倍率精算師
起碼人哋試咗好耐，零石通關，似得顏色咁下下食石咩
呢條友d片唔單止農場標題
唔小心㩒咗入去後，成個YouTube主頁、相關影片都係佢

巴哈同顏色個定位唔同架喎

巴哈係睇人地組嘅隊打 分分鐘組d絕版卡配油龍刻 好似今次因其都要過夢魘 要有極油龍刻+運氣先過到 顏色今次係比其他人睇唔好咁on9用因其都食石打

顏色係會睇人地背包去組隊 教學性會高d 對於無課/回鍋嘅人係好事 佢果堆咩瑪雅隊食石明顯做效果 而且比人屌完之後 冇心咁農場（其實小許都農場）
而其他人小許、百姓、諸葛果堆 都係用T0隊過左去就算

可能我玩得耐 我自己就係劇本 果堆實況主對於我黎講只係娛樂 理得佢農唔農場、食幾多石

唔係

打鳩奶油免

以前睇過顏色負面印象太深刻啦
我冇睇開實況主，太曬時間，睇開文字攻略
以前冇乜卡既時候，睇攻略都組唔到隊，自己又想過關，就會試下自己組，成功通關勁有成就感
玩得耐d卡齊得七七八八
抽到新卡冇以前嗰種好想試既衝動，見到新關隨便係PTT或巴哈參考下攻略，冇曬自己組隊既熱忱

任打架wo
冇瑪雅咩

咁緊要

想知有咩打

主線體半, 刷存音石

我想講我充咗兩次體力都打唔贏費雷進七星關卡...

轉快啲

lm

＋1，睇實況真係太嘥時間
一係睇啲片會連文字攻略（如：查爾斯）
慳番好多時間

已經唔想嘥腦力去思考點砌
總之過到關、砌到成就隊/速刷隊，刷到滿就算數（無限LOOP）
成就感？算X數啦，WFC

屌你個閪食全餐食到技14
唔撚打了仆街

明明好多卡都冇 但送個抽又每次都送重複

慣啦 送親99%都係重複 垃圾想要就要自己抽

瑪雅世界第一

我係邊打邊睇佢地做效果 所以冇話嘥左時間

尋晚發夢合作係EVA

可能係玩緊PAD

今朝發綺夢見到靜兒出浴 ... 唔通係 ...

合理 同天元同公司

九封王點嗱

沒事

不了，唔係憎eva，但唔想又機械族

收到風話復刻性鬥士

送個隻六星亞弗戈蒙全隊4倍,七星水北歐水屬2.5倍

《神魔之塔》地獄魔王「楚顏殺姬・虞姬」下周降臨 預告「希臘神」究極融煉即將登場

《神魔之塔》宣布全新 19.2 版本「神譜上的諸神正義」將於 7 月 20 日（一）登場，新版本首二週將率先迎來「希臘神」究極融煉、「噬日狼」、「喰月狼」異空轉生等活動，接著再展開為期四週的合作活動，召喚師們敬請期待。

木希

又合作

係咪第1次更新完無新卡抽

合作三大獎有冇女

有雌性

龍/獸

終於

虞姬招技咁撚戇鳩嘅
自己唔識轉屬焗人用雜色

得3張破到拼圖 鐵扇全部打1 咁點解唔帶龐貝

一張黑金一張降

唯一好在免費同自家

完全無解決雜項要帶鐵扇嘅問題 可以大婆二奶一齊組

光希畫到咁柒

失去半身的紋龍 第四關

項真係全光先生存到 虞姬應該要隊伍如果有5光而且雙隊長項羽嘅話轉光屬

雜色太低血生存唔到

可接受
暗希樣衰好多 膠樣

下個合作會唔會又係機械人

光希5星到8星個樣都冇乜分別

EVA既話可能係神族

Eva機會大 同上一合作同廠

唔好機械就得

叮噹個妹？

仆街 啲捨杜唔撚夠用 屌

日月狼異轉 咁合體點搞

煉化

虞姬唔係競技場有得換咩

失憶前同失憶後

新虞姬黎

收到風係jojo

幾時改名做人機之塔

希臘不嬲垃圾開
睇黎可以慳番唔洗進

打虞姬有無壓力

垃圾卡打黎做咩

唔打老婆要隻頂羽黎做乜

又冇轉屬又冇三圍加成
睇黎呢個老婆都係出邊偷食開如果唔係點會係暗
咁既女人不要也罷

虞姬的右手死命握著發硬的饅頭，那是她隔了三天久違的食物。
為求得這食物，她一如往常般讓衣衫襤褸的大漢擺弄，粗暴的對待使她感到疼痛，但她沒有流淚，澄澈的雙眸遠眺蔚藍的天空，思緒像逃避殘酷般游走，回到父母還在生的時候。

頂羽有個做雞既老婆

佢知道咗真相所以先有烏江自刎

刷！虞姬的刀直插入項羽的腹部，但項羽的劍卻跌落地上

冇面見江東父老
你老婆 1個硬饅頭過夜呀

真係廢到暈 拼圖盾除咗人族拼圖之外我用妲都得啦 燃燒又係用排珠解決
放因其都隊又唔夠維洛爭
張野到底有咩用

今時今日仲有人幫自家免費卡諗用途

攞嚟j

弱化人類版巴哈
破拼圖唔洗理
最緊要有防燒而同時有大增傷

隻光布魯克好似哈利波特救完天狼星之後送佢走海格養嗰隻野獸
呢張卡直頭取代咗黃琮
黃琮電擊敵方全體得一回同埋延長轉珠時間唔好用
仲取代埋銅丸防石化冰凍
除非你要迴避秒殺怪

你地點做野架 出啲垃圾邊個想刷

出勁少少又比人話刷完出場次數一隻手數得哂

打Q 奶油免

童虎、希歐：

天元-8cd bug唔見左
6庸子隊中間d庸子唔識跳

抽到多多

收6位
入面大概有18個香港人

解放完瑪雅 就話融煉光希 兩個星期就收皮
係咪快過矢車菊特哥

好彩今日就出消息希臘融煉＋新合作
差啲就忍唔住想抽瑪雅

瑪雅係黑金希臘唔係
保值D

唔同
庵野秀明早就退咗社，開新公司，攞返EVA既版權
不過係EVA都唔出奇，成日同手機game合作，輪到神魔也不意外

送多啲捨杜啦
禮包又無

睇下希臘咩技先算
宜家對強化舊卡冇曬期望

想抽瑪雅咁睇唔開

到時mh或會出個捨杜或者鑰匙禮包俾你哋買計畫通

有無人試過用解放瑪雅打古龍夏馬西

屌 風動傀儡呢D垃圾卡又俾我抽到

融煉
北歐:廢
中國神:勁
希臘:廢

個pattern應該係咁

天元隊真係好爽打百鳩幾億傷害

希臘：勁廢

又準備出張希臘既fuck你嫁放係天選

咪有希拉仲未出

下次埃及咪勁

諗起今晚個隻又係技15就

大雀

依家D雀都唔值錢
90%勁既卡都係石抽
石抽就一定有練技小怪

唔值錢咪要食

得黑金先食大雀

我習慣石抽就食細雀，雙周就食大雀，黑金就食自己

好撚有需要先食

我隻牛魔王仲係技10

難到

青圭屌打

天元全場機強入r2係咪出唔到音符珠打唔到

2-2先合？

鋼鍊輕鬆

如果冇抽到今次黑金
今晚應該會有小小挑戰...

想睇你用瑪雅點打

每次有地獄級打你都係咁講

等攻略先

不可消強化珠，五機天元合體收皮

反強化盾係可見既未來
每一個地獄都會有

wfc

skip

反強化珠盾鋼鍊阿哥(天降) 同項羽雜色都收皮

係咪執左 game 都入唔到

不斷閃退 開唔返app 點搞

same 突然彈apps

用細佬

好難打...

巴哈都閃退

Spotify 彈app

我IOS有啲app都係咁彈app開唔到

我都係，係咁彈game

飛行模式先入到之後再開返Data就即彈

terry比美國佬制栽

我an機冇事

Same

唔消火靠兼具可以

自帶99rd天降水火木
仲要23盾好難唔消火
一係磨夠99rd冇左個天降先

各位召喚師大家好，目前iOS 的玩家進入神魔之塔會出現閃退，初步檢測為Facebook 出現問題，工程師亦正在配合處理中，如有任何更新我們會再次通知各位召喚師，謝謝。

好彩我An狗

要直播睇下囡囡都冇得睇

執撚左佢啦驚都入唔到

條女洗唔洗著到咁淫

你自己去搵朱克伯格投訴

佢有D樣衰
但識著到咁就真係叻叻豬

V仔獸？係好撚樣衰平時大把女將都低胸做直播啦，我就唔睇V仔獸啦

佢個樣好撚老
把聲又唔甜
唔係著淫賤睡衣真係唔會睇

入到了

各位召喚師大家好，

由於 Facebook 套件出現問題導致部分 iOS 系統出現應用程式閃退，目前問題已被修正，玩家重新開啟遊戲後便能正常遊玩。因此問題我們會將以下開放中的活動日期延長 1 天

復刻夢魘級 『仙術天才的傲然 』
● 更新活動時間:7 月 7 日 (二) 22:00 至 7 月 11 日 (六) 23:59

修行挑戰 『不屈不撓的堅持』
● 更新活動時間:7 月 7 日 (二) 至 7 月 17 日 (五) 23:59

地獄級『不可逆的銳變 』
● 更新活動時間:7 月 10 日 (五) 22:00 至 7 月 14 日 (二) 23:59

謝謝大家關注。

超銀河鳩轉都過

非強化珠果關點打
無睇到

反強化嗰關點打

唔消火珠

佢兼具架嘛
盡量疊好火珠 唔好天降火就秒

全機械

23盾點打

第1下1c雜珠疊走火 第2下手轉+龍刻

滑雪妹耐無見紙皮

手轉23好難

邊條on9 set全本成就

俾玩家體驗木隊既不堪，跟住出隻勁木隊長
大把玩家課金抽，計畫通

轉左23粒 但全強化珠

只求過關用超銀河+隊友小西蒙+延遲龍刻，當雙週打

冇延遲龍刻得唔得

延遲龍刻for王關三血，迴避龍刻都ok
你手轉勁到係各種妨礙轉珠既情況下五回合內首消100粒珠is ok
最簡單係空轉五回合後食一石拎卡(不建議)

你有冇呢啲龍刻？

冇

全木+3人

啱先test，竟然迴避唔到十封三血既自爆！？

諗緊解唔解成就好 定係留番啲時間體力刷修羅場

打到我碌撚咁最尾食左粒石巴哈果到失手

一次半次都算，次撚次都咁講真就係麻鳩柒閪煩

應該試咗好多次 中間唔可以卡心同斷Ex

七OO狗真係好勁

真 而且我唔覺得瑪雅易過

冇想像中咁難 試左2-3次就過 只係難在卡心
23開童虎 多d木珠 23-木珠+龍刻
燃燒圍城20%開紫龍ep2固定版面
水強化拼圖開龍刻

疊乜野呀疊珠咪消火珠囉，係要消走曬啲火珠，然後再首消23粒火以外嘅珠呀，咩叫疊珠都唔知就唔好亂咁噏啦

除咗有一關係吸龍刻減傷要前一關開龍刻之外其實都唔洗點用龍刻，我用初音龍刻打都冇問題，不過要當雙週打就有啲難喎

hi

其實唔洗“疊”的，首消火珠係冇問題

手殘L表示放棄成就
呢個劇本理論上零石
隊長延遲龍刻+隊員全武裝
開技要跟順序

r1 別首消光，手轉過，皮卡跳就開(常駐，斷咗就開返)
r2-1 別消到音符，手轉過
r2-2
保守打法：
當版面木珠<3，開光革新技一，全消光珠+昇華劍盡力轉
通常皮卡要天降先大於2億傷，慢慢打
光革新儲cd期間，疊木珠減少版面木珠數+刷光珠回血
快速打法：
光革新技一>變身>技二+全消光昇華劍疊木珠，或者，開項羽禁木珠+疊木珠
r3 手轉過(保守)，或者儲技同ep(快速)
r4 開安菲(第四個隊員)，下面轉1c，注意要盡量消神族珠+昇華劍
傷害好燜水，安菲+1c冇消神族珠零天降會根性
r5 有兩回合整地
如果有一種珠=7，皮卡變身->技二+項羽禁嗰種珠+禁珠隔開排田型4粒&L型3粒+開龍刻
如果冇7粒珠，數版面既非光珠，有10粒或以上，同上面一樣開技+龍刻，注意排珠時禁珠要隔開7粒&連埋剩下既禁珠
如果冇10粒或以上非光珠，將最多數量既非光珠隔開到下面四角，消其他珠，務求珠數>=10，照上面一樣開技+龍刻
如果冇>=10既非光珠，開光革新技一令光珠達到10(7+3)或11(7+4)粒，跟住開技
如果光珠係12(7+5)或以上，祈求天降唔好消到光強化否則
r6 打右留左，然後儲技同ep，儲到皮卡10ep可秒
r7 手轉過，注意係火焰地型停低
r8-1 皮卡二技+項羽禁最少非光珠+光革新技一
r8-2 星矢技一->變身->技二破拼圖
r-9 疊火珠，手轉過
r10-1 手轉過
r10-2 疊心珠打一次後，開技秒或者慢慢打都得，唔好首消心就ok
r10-3 手轉首消100粒珠或者龍刻延遲
我首消唔到100粒仲儲唔到龍刻

羨慕有皮卡+星矢嘅人

又考耐性又考運氣既關

尾血無延龍啪一石過算

四支體水到期 有排玩

本來想執下個劇本，手轉竟然過咗
呢個劇本除咗王關三血之外都幾穩定
隊長延遲龍刻+隊員全武裝
開技要跟順序

r1 別首消光，手轉過，皮卡跳就開(常駐，斷咗就開返)
r2-1 別消到音符，手轉過
r2-2 開項羽禁木珠+疊木珠
r3 打左留右，儲技，項羽cd少過3可秒
r4 開星矢技一+安菲(第四個隊員)，下面轉1c，全消光
r5-1 數版面各種珠既數量
如果有一種珠=7：
皮卡變身->技二+項羽禁嗰種珠+禁珠隔開排田型4粒&L型3粒+開龍刻
如果冇7粒珠：
數版面既非光珠，有10粒或以上，同上面一樣開技+龍刻，注意排珠時禁珠要隔開7粒&連埋剩下既禁珠
如果冇10粒或以上非光珠：
將最多數量既非光珠隔開到下面四角，消其他珠，務求珠數>=10，下回合照上面一樣開技+龍刻
如果冇>=10既非光珠：
開光革新技一令光珠達到10(7+3)或11(7+4)粒，跟住開技+龍刻
如果光珠係12(7+5)或以上，祈求天降唔好消到光強化否則
r5-2 開項羽秒
r6 打右留左，然後儲技同ep，儲到皮卡10ep可秒
r7 手轉過，注意係火焰地型停低
r8-1 皮卡二技+項羽禁最少非光珠+光革新技一
r8-2 星矢技一->變身->技二破拼圖
r-9 疊火珠，手轉過
r10-1 手轉，打夠50連擊後開皮卡+項羽秒
r10-2 疊心珠，打到一半左右，開光革新技一減少心珠+項羽禁心+皮卡/星矢技二
r10-3 手轉首消100粒珠或者龍刻延遲，光革新跳咗可開技一令版面易啲轉

長到

除非你個版只得3火
如果唔係 用3心疊走多過4火 會好d
因為首批天降水火木心

下..
疊好D珠 譬如卡係左下/右下
起碼天降個陣無咁易降到有咩問題..
惡到

濾到版面一粒火都冇咪得囉

5合體 99round招技睇清楚
用3粒非火珠可以疊走最多8粒火
然後首批最多只會跌3粒火（唔跌火最好）
然後變成一粒火強化

超銀河好似易啲

23盾有排珠
50連擊盾打得快
有血有減傷炸心回血 1C洗技冇問題
用延遲龍刻 王三唔洗驚

幾時先捨得出1200強關卡資料

真，同打雙周一樣咁易
王1可以炸走啲障礙珠已經爽過5合體
尋晚睇小許用5合體打王1電擊珠，瘋狂斜轉開彩虹開技炸版先過到差啲反車，睇見都辛苦

成就龍刻九封王贏晒
呢顆不要也罷

如果滿體/爆體再食體水會繼續加上去定唔會？

唔比你用

冇睇垃圾

覺唔覺西蒙造壞了

有冇咩方法可以提自己打23盾要開龍刻
我因為咁樣送撚左好多體

屌你老母 明明已經用另一部電話開住呢個Comment提自己 然後都唔記得開龍刻
用超銀河合體有時又唔撚記得 用左大西蒙做戰友
唔好恰我記憶力廢啦好嗎

識旋轉就ok

set選戰友做只限6星

懸樑刺股

點解迴避唔到王關三血既自爆

試下唱呢首歌比夏馬西聽

我尋晚都唔記得咗，揀咗大西蒙入去，除咗低傷少少之外都穩過，冇問題

我幾次揀完大西蒙之後 連第一關都過唔到
可能係因為冇消心減傷

冇雙庸子 冇龍刻 到依加得一個三星龍刻

之前任抽架喎

送咗4次頭，第5次終於記得開意刻

隊長唔帶龍刻

你地打一次嗱卡定刷滿技

一場差唔多10分鐘好攰呀

打一次算 好攰

解成就、打skin、食雀

打skin有三隻那剩兩隻能做咩 分解還是keep住

有3支體力今日到期焗住要打

天元世界第一

尾關消100粒消唔哂等佢爆炸退GAME有多1回合

打多三隻，5小鳥+5隻同技+大雀

打修羅

r2遇到亂入，唔洗一分鐘就退場，消體夠曬快

技8食10上到13
佛心公司

想含

盤古我食全餐
今次算還番d息俾我炸

未投票嘅快撚啲投票呀！

Terry投咗未

收到wind幻酒免幫佢投咗

科大之光terry捐幾多錢比科大實驗室

佢有冇捐錢比科大武肺患者？

準備捐埋個肺

我有諗過洗唔洗貼張memo喺個mon度提自己

幫玩家預防腦退化

試到

大家覺得鋼煉會唔會復刻

起碼隔年半先出番 好似獵人咁 何況鋼煉又唔會好似富奸缺錢咁 係咁合作

唔會 兩年次嗰堆合作都無復刻

隔一段時間復刻都outdate

想要飛影藏馬

之前獵人唔係有復刻咩

幽遊白書 美好世界？

五卡手轉過唔到23盾

唔知今次西蒙會唔會比當年既幽助更加強勢

轉4卡打啦 15秒慢慢排

依家天元點練技 無得換布塔

食大雞

無人掛小西蒙
就用哂

終於技15
屌那星真係永遠都唔想再打
一場整閪耐

叫公會人轉代表比你 任用架喎
係無友情點啫

食左3隻大雀加十幾隻細雀
打都廢事

唔係難打係打勁耐
淨係王關50盾 100%減傷 消100粒
都玩左你4 5分鐘

易打過盤古打十封可以分心咁玩
打盤古要睇實

神族D隊長咁屎盤古梗係難打
如果天元入到盤古一樣都係亂轉都過

4卡合體好快
但係臨尾果100真係慘過食屎
個垃圾初心龍刻幾次都儲唔切

做咩唔帶延時
帶齊攻擊次數2rd就儲滿

有頭髮邊個想用初心

隻垃圾要食成1200萬經

惡意到

建議拎住個龍刻上ifc頂樓要求terry關注

其實瑪雅值唔值得潛解？

你冇其他光隊/神隊既就死死氣都要用嫁啦

terry: 咪又係屌住黎玩

mk子呢

Mk子呢

Jm9

恭喜你入到圍今次難打咁多嘅

下 ok啦 同上次差唔多

我入唔到

原來10封消珠就贏
最易打嘅封王
因為mh己經唔知出咩欄路虎

一個種族盾就殺晒硬限隊長啦
如果一個唔夠、放夠2個
2個唔夠、放夠3個

我想佢放夠7個

依隻機械夏馬西係最易打嘅封王?未打過其他,我依隻都要石過

係都幾有新意，得幽助一個可以變種族
如果唔係就5呂布暗遊戰法

出張無視種族盾

睇你有冇張卡㗎啫
有咪解
冇就唔洗特登晒石去抽

有都唔會+唔好解

有點解唔解
啲素材放係到又唔會生多隻素材

十封王100%後最低增傷
5*1.5*2*1.25=18.75
算唔算平民版比卡

唔會生多隻都唔代表要射落海
賣素材都唔會解佢

呢隊第一係咪掛嚟

檢佢

傻閪開外掛仲上榜真係